黃絲肺炎唔上街 黑警出動逐個拉

當黃絲驚肺炎唔敢出街既時候 敵人已經積極大圍捕緊
香港人上山抖涼 香港警察上門拉人
完。

國富城既弱？